阿仙奴最優雅大師變嗜血屠刀

唔記得左，原片本來係講緊咩